青政仔今次又籌八球野，過年就肥肥啦

恭喜發財

死返熱血時報

幾時返膠登？

樓主係五毛搞分化，手足做野

屌你蓋老母，邊個搞青政，就等於搞我洪大帥，唔放過佢

推返上去比人吊

推

蓋清熱狗黎

有錢爆房了

膠登都容不下，得高登唔屌蓋狗

8球，有撚咩